［分化師上線］分化藍絲教學

大家都知道藍絲嘅特點係自私 叫佢地去幫襯藍店搞藍色經濟圈佢地會話唔係住嗰頭
我地到底有咩方法令佢地都支持埋我地？
答案係成立工會 搞罷工
睇到呢到有人會覺得我on9 藍絲覺得我地搞亂香港點會入我地工會
但係我地要做嘅正正就係喺呢啲藍絲未真正失業嘅時候 帶領佢地罷工 同佢地講 搞成咁示威者有錯 但係政府如果回應訴求 場運動就會完 社會就會回復安定
反正佢地都就快因為攬炒而冇工開 正如我屋企個藍絲老母一樣 依加日日係屋企嘈 話示威搞到佢失業 無可否認係我地嘅經濟攬炒導致
但係我地依加要做嘅反而係呃佢地入工會 同佢地講一齊罷工就會有番工返
最重要如果想佢地入工會一定要問佢地：到你真係失咗業仲有冇人理你罷唔罷工
一個畢咗業嘅人話佢罷課有冇人理？睬佢都on9喇
將佢地引導去一個好逼切嘅情況 令佢地冇時間諗太多 呃佢地入工會 同我地一齊罷工
sorry for 1999

文筆唔好 可能唔係好表達到個意思
總之就係要令到啲藍絲為左有工番而同我地一齊罷工 一齊要政府回應訴求

推